屋企得曼聯拖肥波衫未洗，等陣著邊件穩陣d?

唔想引起事端😷

狗一向唔使著衫

🐶